常见问题与解答 (FAQ)

1. 问: 你们公司的营业时间是什么时候?
   答: 我们的营业时间是周一至周五上午9点至下午6点，周六上午10点至下午4点，周日休息。

2. 问: 如何联系客服?
   答: 您可以通过以下方式联系我们的客服团队:
      - 电话: 400-123-4567
      - 邮箱: support@example.com
      - 在线聊天: 网站右下角的聊天窗口
      - 微信公众号: ExampleCompany

3. 问: 退换货政策是什么?
   答: 我们提供30天无理由退换货服务。商品必须保持原包装和未使用状态。部分特殊商品除外，详情请查看商品详情页的说明。

4. 问: 订单处理需要多长时间?
   答: 一般情况下，订单确认后1-2个工作日内发货。特殊情况和节假日可能会有延迟，请以实际物流信息为准。

5. 问: 如何查询我的订单状态?
   答: 您可以登录您的账户，在"我的订单"页面查看所有订单状态。也可以通过订单确认邮件中的订单号和查询链接直接查询。

6. 问: 你们支持哪些支付方式?
   答: 我们支持微信支付、支付宝、银联卡、信用卡等多种支付方式。

7. 问: 产品保修期是多久?
   答: 我们的产品标准保修期为1年，部分高端产品提供2年保修。具体保修期限请查看产品说明书或联系客服咨询。

8. 问: 国际物流运费如何计算?
   答: 国际物流运费根据目的地国家/地区、包裹重量和体积综合计算。在结算页面会自动显示运费，或者您可以联系客服获取准确报价。

9. 问: 如何加入你们的会员计划?
   答: 在我们的网站注册账户并完成实名认证后，即可自动成为我们的普通会员。消费满一定金额后可升级为VIP会员，享受更多优惠。

10. 问: 商品缺货了什么时候会有货?
    答: 热门商品缺货情况下，您可以在商品页面点击"到货通知"，系统会在商品到货时通过邮件或短信通知您。也可以联系客服查询具体到货时间。 